學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與和政府閉門會議

學生動源緊急呼籲全體中學生切勿參與民政事務局於本星期五即2019年7月19日下午4點30分至6點於香港添馬添美道2號政府總部西翼26樓政策創新與統籌辦事處多功能場地所召開的閉門會議。

早前政府曾嘗試聯絡香港各大專學生會進行閉門會議，企圖營造出大專學生會作為反送中運動大台代表，幸好大專學生會並沒有答應政府進行閉門會議。

但據消息了解近日政府以民政事務局名義聯絡中學生表示希望於本月19日安排中學生與政務司司長張建宗、香港特別行政區特首林鄭月娥以及制定中央政策相關的官員會面，並表示會議將不會有任何記者採訪，形同閉門會議。

但有關閉門會議並無交代目的，僅表示希望聆聽學生意見，有見及此學生動源強烈建議任何中學生切勿出席有關會議以免被香港特區政府利用，以營造出已聆聽青年人的聲音之假象。

學生動源不排除將於當天號召市民到場抗議。

2019年7月17日
學生動源

推！！唔好咁傻中計做政府既人血饅頭

中學生

有上連登嘅中學生
請在ig story呼籲同學唔好去

哇屌咁撚陰濕都有

推

下一步係咪要搵小學生啊

Push

一味龜縮
仲要擺中學生上檯
成個政府又垃圾又同時代脫節又不知廉恥

下一步係咪要搵小學生

閉門你老母 開門都咪撚同佢地傾 冇野好傾

有冇話邊間中學

想接受招安做官

正苦派發人血饅頭

不如直接搵幼稚園學生去啦

push

唔好意思阻阻你：

[最後半小時緊急呼籲]今晚9點一齊上twitter將黑警濫權揚威國際，警告遊客不要來港旅遊，用經濟壓力逼使政府回應！！

全面攬炒

9點一齊一野谷上trending
#Hongkongwarning #Fthepopo

Twitter見！！！

PUSH

佢求其搵間左派學校再夾幾個支那學生做場大龍鳳真係冇人阻到個喎

直接去產房搵初生bb傾啦

閉門會議嘅時侯打9班官員
反正未成年會輕判

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！

7 21 見

其實佢要玩野是但搵間紅中叫佢地搵幾個最奶共嘅人出殷傾就可以騎劫全港學生嘅意見啦喎,真係驚到要咁做

傘運期間同政府開會班人接近全員比政府告刑事

偽政府仲用幾年前舊橋？

搵學前班啦不如

又出犯左法又點喎.jpg

成班政棍淨係識做啲下三流既野

咪係
要玩野根本即刻影相都得
冇人會理

agger
之後再搵幼稚園

推。 呢個好撚重要！！！！

直頭賤添啦，擺班冇乜時事認識嘅學生上檯，核突到呢

唔好去呀

就算真係見左
但中學生都不代表我
721維園見我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

福建 香島 仲有邊間

我打咗份721聲明希望各位巴絲打一齊推
[721][有圖]721聲明

================================

721聲明

================================

我謹代表香港市民發表聲明，6月9日及6月16日市民謹以和平、理性、非暴力的原則進行遊行集會表達訴求。然而政府一眾官員選擇漠視民意，以香港警隊作為磨心破壞警民關係，屢次令香港蒙羞更使執法人員失去公信力。今日一切行動均為爭取以下五大訴求：

五大訴求包括：

1.要求政府確實地使用「撤回」的字眼
撤回《2019年逃犯及刑事事宜相互法律協助法例（修訂）條例草案》（即《逃犯條例》）

2.撤回612暴動定性，警方於6月12日晚上發出的反對集會通知書，其中列明警方將當日「集會定性為暴動」故此我們要求政府撤回6月12日遊行示威的暴動定性。

3.不檢控、釋放及撤回所有抗爭者控罪，連日以來的遊行示威中有多名示威者被警方拘捕，我們要求警方釋放「由6月9日至政府承諾此項訴求當日」的所有示威者，並且永不追究，包括但不限於以下兩項：
一、不以任何形式、任何罪名拘捕、控告任何示威者
二、確保所有示威者不被任何國家機構侵害人身自由以及財產利益

4. 成立獨立委員會追究警隊濫權及使用過度武力。於連日以來的遊行示威中，不論軍裝、便裝、防暴警察以及速龍小隊亦沒有在執勤時佩戴委任証，在市民要求下亦不出示委任証，違反警察通例。
另外警方多次以過分武力驅趕示威者，包括在示威者後退時使用警棍、胡椒噴劑、 催淚彈等驅逐正在和平退去的示威者，甚至圍歐落單且沒有反抗的示威者。又以警棍、胡椒噴劑襲擊穿上反光衣及已表明身份的記者，更甚有立法會議員亦遭襲擊。警方多次在不反對通知書生效期間無理驅散合法示威者，包圍中信大廈外兩邊施放催淚彈，險致人踩人意外。旺角以及沙田兩次示威當中警方以圍堵方式意圖作困獸鬥，令兩次和平示威演變成警民衝突。警方在沙田衝突中無視新城市廣場為私人地方衝入依然正常營運商場作出人群管制，令不少在商場消費的市民受驚警方在整個示威的人群控制策略，前線警務人員的行動令香港市民非常失望且恐懼，警務人員應維護法紀面非破壞一方。

5.落實雙普選，政府在連日以來的遊行示威多次漠視民意，甚至有與香港市民作對之嫌，所以問題根本在於香港政府本身，我們要求政府以行政命令解散立法會、立即實行香港人一人一票普選立法會議員及行政長官。

鑑於政府現時一直拒絕回應示威者訴求， 令到事態惡化，警民關係繃緊， 加劇社會撕裂，甚至已經有五人因此條例以死控訴，我們要求政府正面回應五大訴求。

在政府達到五大訴求前我們不會罷休， 並且會以一切方法令政府達到我們簡單且合理的訴求，但只要政府能夠達到我們簡單且合理的訴求，一眾示威者可以回復正常生活，香港人民就可以回復安定的生活，社會撕裂就會停止，犧牲者就可以得到安寧。

我們一眾香港人在此要求香港政府正面回應五大訴求。

希望大家喺721遊行1300一齊大聲讀出嚟

香港人加油

================================

咁又唔好咁講 今次出嚟都有唔少中學生

一個政府幾咁無能卑劣先會向中學生下手

培僑

夠膽就出黎見公眾 咁大個港共剩係敢閉門會議 收撚皮啦

真係不知廉恥
諗呢條橋既人直頭要落地獄

屌你 直接搵班藍絲廢老扮學生算啦

胡楓.jpg

唔爭在搵初生嬰兒問佢地對社會有咩訴求啦
佢地先係真真正正社會既未來

成班官之前又話唔好帶政治入校園既

721 港島見 ! !

Pish

721見

請班新香港中學生就想代表年青人 請小學生呀笨

尋狗

尋廢老

應承再no show嘛

pish

所有中學生即刻傳開去

我冇野講

推
有本事你揾小學生

7.21金鐘見

梁振英

學生哥小心呀

中學生唔好閉門會議，一來今次冇大台，二來政苦會秋後算帳

up

推啊 要俾班中學生知道事情嚴重性

搵小學生啦
大家應該傾得埋

嚇班中學生，仆街到
無大台完全無位入，亂鳩咁嚟

其實最撚簡單 柒婆開live 開個連登ac 傳媒做見證
我地問 佢答 又唔驚比人襲擊 又夠透明度

721見
我無野講

推，快d發表聲明斷左林鄭後路先

開學之後又嚇班學生

中學生不代表我
721見

岩
參加完就會老屈聽左青少年意見
之後就硬推

食屎啦！擺學生上枱

下次搵小學生喇喂

推啊

睇佢個樣都做得出

721金鐘見！

公開都唔撚好去。一陣又話同學生代表傾過。又攞黎做關公

先頭先話學生唔識性，俾人搧動
依頭搵佢地做代表
正苦個龍門真係搬到手攰

個仆街政府完全冇悔意，繼續做埋d低莊野

杯

要回應就直接回應五大訴求。

推呀
唔好比政府陰到呀

閉門得就係無心傾啦……
我地d中學生咁醒目，應該唔會中計嘅！

政府肉酸到。。。

中學生們，我地未來靠你地啦唔好去閉門會議呀

推到有關中學生見到曬

最後就揾匡智學校

咁試下搵小學生😃👍

我地早一個鐘係門口派傳單舉牌叫啲中學生唔好中伏入去

點解會揾中學生。。

究竟係邊班仆街冚家剷咁做呢？

BTW 香港偽政府仲用幾年前舊橋？

警告！［政治行為有後果！］林鄭政府已失合法性 任何談判只幫佢重建權威

下次小學生
你驚佢地唔敢？

推到2046 唔准利用學生

揾埋bk媽媽啲bb會議

香港偽政府仲用幾年前舊橋？

下次搵小學生

無用架， 會有深藍去架，要去BIG爆個場唱歌就真

紅底中學去都唔奇
當佢地發up瘋就得

如果各個學生會出公開信表示唔出席有冇得諗

推，唔可以同極權談判

屌識人做中聯辦夠膽死私底下問人有無興趣去西環傾計，都on9

邊個去傾邊個就係鬼
我地無任何一個有資格代表任何人

HKG報嘅中學雞

推呀唔好比柒婆擺上枱

推爆

搵D紅底中學做戲都得啦，撚洗理佢

唔好畀陰9政府行用

推

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

推
叫唔郁大學生就擺中學生上枱
仆街政府

嘩屌真係好撚狗...

I mean 搞中學生

一定有支那學生會參加

咁唯有睇佢地識科大咁回應啦

大學生唔撚中計,向中學生埋手
好撚可恥

建議政府下次同全體懷孕媽媽開閉門會議
聆聽係個肚入面既未來社會棟樑對政府施政既意見

屌⋯佢搵啲左校學生去啦九成

切勿中林奠奸計!

陰濕政府，依家嘅中學雞佔中嗰陣仲係小學居多，唔知政府啲手段

推呀屌 唔好見

大專fail 中學生又fail 下次會唔會約小學生

千祈唔好中計呀！

想去傾既人真係要小心比人清算
到時搵人負責 就搵依埋人祭旗

有好多紅底學校

全港咁多學生，一定有人上釣，不如反客為主，用中學生名義出聲明，約林鄭在之前無條件公開咁討論，是否仲實際！

大肆宣傳開去！！

上水宮立 鳳溪

咪撚傾呀， 傾完就會比人告！

條友真係唔識架喎

diu

7.21.見

推 一定要推
721見

呢個好難做到
中學同大學情況唔同
因為太多左派學校
d校長一定會求其的幾件俾政府

2007年，清拆灣仔囍帖街15人街頭行動被捕，引起社會反響，政府及後宣佈暫緩工程，派林鄭落場與居民商討，隔了一會，推土機就繼續如常開工，最後變了今日不輪不類的囍匯。
天星皇后碼頭同示威者對話，後殺碼頭而承諾的重置至今無期。
2014年林鄭被派出處理佔領運動與學生對話，及後透過中間人提出有第二輪會面，但然後再沒然後，擴日持久待民意消耗，就直接走數清場終結。

屌你老母
實係搵啲左校小粉紅扮聽左意見

777幾時落地獄？

推啊！

盡力，推！有無校友仲識d學生

不如柒婆搵幼兒園學生傾啦

屌唔知點解課咗金都突破唔到1001，推呢個post都一樣

一定要推

放心 官校會帶頭交數

其實點解驚中學生同政府傾？ 求解答
我地自己代表自己 其實出份聲明表示任何團體均不代表今次運動唔得咩？
利申 真係唔識

同埋學生入面都有藍絲㗎bo 無可能阻止佢地同政府演戲wor
而且呢次運動已經唔係學生主導

中學生千其唔好比人利用！

搞唔搞大家搞中學
垃圾

想中學生睇既不如掟上名校secret?

是但搵紅中 , 跟住保佢做公務員
大撚把人狗衝

啱聽

已經forward去蘋果同立場

揾埋幼稚園丫笨
on99

參與都冇用！！冇人會承認呢個會議！呢個會議係無認受性可言！

仆街政府又閉門

唔好笑，五歲小朋友都識關心政治
資料來源: 689

推！

推....

Copy 相關1001 post
［突發］［廣傳］民政局私底下約中學生閉門密會

推到比參加者知道 推出公海

小心傾完要入冊呀

搵中學生做媒以為可以成功
呢個政府真係弱智到極

又想騎劫

閉你老母閪又搵學生過橋

唔該晒巴打，順便求問點突破1001

依個垃圾政府, 依家無人講就想搵班細既泥講就當聽左民意?
低手到咁?

下次小學生囉

好似要去站務台請admin 加post limit 我研究一下

推 千祈唔好去

九成搵d奶共既大陸中學雞去做戲

邊間敢應約，就邊間永遠唔洗有學返

一定要搵番呢個小朋友

永遠五歲

已試

請admin 解除以下1001 post 避免重要信息沈底

不如去公院搵啲大陸初生嬰兒啦屌你老母

之前唔係有個四眼仔 話咩 雜種係佢偶像 ?

呃唔到大學生就去呃中學生

之後會唔會搵小學生傾？

明報已confirm確有該聚會

咪撚出呀

唔好中計呀
會出事呀
.
成班大人想擺班細路上枱
知唔知醜呀

但一定有藍絲學生嫁喎

如果見到呢段字既你係中學生
記得叫同學都唔好去

中學生都攪，唔L係呀爸

-文宣-聯署-民意授權-721警員射波大聯署

之前學生喺學校派傳單話要罷課
你政府就第一個叫人唔好帶政治到校園
而家冇人理你又走去搞鳩中學生？冇野呀？

搞班小朋友當收集年青人意見
媽呀真係好撚柒呀 林奠唔係技窮到咁下話?

Pushhhh

P牌仔推一下

連中學生都搞 仆唔仆街D

政府奸計多
勿呃細路哥

pushhhh

721

垃圾政府

搵埋小學生呀笨

721見 香港人加油！

推到所有中學生睇到

推 唔好去

垃圾

咁多紅底中學同校長 求其推個新移民學生去見有幾難

咁仆街

PUSH
又想軟硬兼施
學生處事經驗不足，想特登擺人上臺

政府已經想玩大佢，越黎越想搵人祭旗，做完條人命就算

低能

無大台，無人可以代表我

收啦屌淋奠

再下一步搵幼稚園生

推！唔好中計

推

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

上左蘋果

【逆權運動】林鄭轉擺中學生上枱做箭靶！疑誘政總密會 拒記者採訪

推

最驚係校長搵人去

分分鍾有支那學生去

再去產房

Push 推俾多d人睇

拉一邊 打一邊
唔好去

再推，721見

唔好會面，721見

搵中學生班高官真係冇腦

係政總搞要圍都有啲麻煩

金鐘添馬艦一帶完全一啲民居都無，搭車出入又唔方便，要支援確實無係住宅區或市區咁直接，要走都容易被封/截擊

加上閒日可以出到黎嘅人無週末咁多，以往大遊行嗰種以人數補其不足嘅方式似乎未必有效

Up

依家中學生都好醒嫁 屌你老母林鄭同政府

事態緊急，推！

721
我無野講

學生哥都攪，仲有冇得再衰格D

推呀點解咁少人留意明明好撚大件事

1

根本無諗住傾
只不過影相
之前出新聞話傾左, 做好過公關

777真係當人弱智

唔 好 咁 傻
-
7.21見
-
一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

一定有蝗蟲學生仆倒咁去

推
721去金鐘

有無方法可以阻止到

阻唔到，大把親中嘅中學

PUSHHH

PUSH AGAIN

PISH

ya

大學生都好想見下林奠媽媽，有冇人想一齊去政總門口排隊

我覺得比d中學生去唔緊要，
之後會發現政府玩9班中學生自己人，
因為話題夠切身，佢地對政治會更多感覺，
亦都可以比佢地case study睇清楚政府幾咁邪惡

新聞po睇日期先覆，有人推舊po、出引戰po、傳聞po唔好覆，前面已經有人講咗「唔好覆」就唔好跟住留「唔好覆」否則你等同推po，一毛點摟屌你一覆就中計。俾正負評前睇埋最後一頁，唔好俾第一頁帶風向。721去銅鑼灣！

陰陰濕濕

7.21 見

一、徹底撤回修例

二、收回暴動定義

三、設立獨立調查委員會 並徹底追究警隊濫權情況

四、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪

五、立即實行雙真普選

傻啦，梗係叫佢地唔好去啦。
不過借呢個幾會等佢地呢十幾年香港歷史都好既如果佢地本身唔多識
睇下香港點解變成咁

721 見

三毛開post分化議員，回覆既其他三毛又提倡白票論

整整下變撚左中學生係大台
政府班垃圾有無腦架屌

721 金鐘見

攪中學生

搵幼稚園啦好無

push

721見

請不要中計